小市民不合作運動要由經濟入手

小市民不合作運動要由經濟入手

文筆差，只講重點，全部合法，歡迎補充。

1. 大大減少消費，唔買不必要既野（例如珍珠奶茶呢d垃圾），經濟衰退首當其衝必然係零售業，一執就會骨牌咁。

2. 堅拒一切中資，所有資金不流向中資（微信，中銀，喜茶，etc)

3. 唔上大陸

4. 拋售/不持有人民幣/換成其他貨幣

5. 戒煙（減少稅收）

6. 儲錢，保存大量資產應付經濟衰退

極權港府點解可以維持落去，因為佢鍊撚住你香港人既經濟，個個都怕冇野做怕失業，就係知你地要供樓要開飯，咩都唔會反。

搞衰經濟，上面d權貴先會出聲，到時所有運動都會事半功倍，明既就明，歡迎補充。

唔交稅

搞呢啲全部冇用，佢一通過左就理得理

戰場只有一個，立法會！

係持久戰

我覺得仲要開拓黃絲經濟。
一方面錢要入自已人袋，另方面要推動良心經濟。